教恊宣傳罷課 TVB記者最後刻趕到放咪

食屎啦TVB

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

係咪調轉咗
有另一個gif係佢收咪走
同埋傳媒去記者會一定係由中間開始擺咪，先到先得，
點會大家專登留低個空位畀大台

十卜